\begin{titlepage}
\huge
%\vspace*{35mm}
\begin{center}
	{\bf Análisis de indización bibliográfica mediante integración de
	fuentes en una infraestructura altamente escalable\linebreak{}}
\end{center}
\vspace*{25mm}

\Large
\begin{center}
	{\bf Ericson Cepeda\\}
	\vspace{70mm}
	Universidad de los Andes\\
	Facultad de Ingeniería\\
	Departamento de Ingenier\'{i}a de Sistemas y Computación\\
	Bogotá D.C.\\
	Junio 2013\\
\end{center}
% \vspace*{30mm}
% \begin{center}
% 	\today
% \end{center}
% \vspace*{20mm}

\normalsize

\end{titlepage}